{
    "question": "Bagaimana cara melakukan kolaborasi dengan Google Drive\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>minat ke email nya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ok karena cob a</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diantara-manfaat-onedrive-adalah-untuk-menyimpan-semua-dokumen-ya-539",
            "question": "Diantara manfaat OneDrive adalah untuk menyimpan semua dokumen yang kita miliki dan bisa kita simpan tanpa memenuhi perangkat Hp dan laptop kita, pernytaan berikut yang paling benar adalah...    A.\r\ndapat menyimpan semua file dengan kapasitas 1 tera\r\n\r\nB.\r\nmenyimpan foto\r\n\r\nC.\r\nmenyimpan vidio\r\n\r\nD.\r\nmenyimpan kontak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Dapat menyimpan semua file dengan kapasitas 1 tera</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-dari-tombol-keyboard-a-delete-b-back-space-238",
            "question": "Jelaskan kegunaan dari tombol keyboard :\r\n\r\na. delete \r\n\r\nb. back space \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Back space</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>delete : menghapus</p><p>back space : digunakan untk menghapus tulisan yg ada disebelah kiri kursor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klu salah\u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-warna-warna-standar-dalam-panel-warna-dan-ukur-115",
            "question": "Berikut ini adalah warna warna standar dalam panel warna dan ukuran disebut A.Font effect B.Font style C.Text style D.Text effect    Bantu jawab yang bener Thx\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>font effect </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-sajakah-orang-orang-yang-terlibat-di-dalam-sistem-manajemen-581",
            "question": "Siapa sajakah orang-orang yang terlibat di dalam Sistem Manajemen Database?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Database Administrator(DBA)</p><p>-Security Officer.</p><p>-Application Developer.</p><p>-Application Administrator.</p><p>-Database User.</p><p>-Network Admin.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><ul><li>Database Administrator(DBA)</li><li>Security Officer.</li><li>Application Developer.</li><li>Application Administrator.</li><li>Database User.</li><li>Network Admin.</li></ul><p><strong>PENJELASAN</strong></p><p>Sistem manajemen basis data, atau kadang disingkat SMBD, adalah suatu sistem atau perangkat lunak yang dirancang untuk mengelola suatu basis data dan menjalankan operasi terhadap data yang diminta banyak pengguna. </p><p></p><p><em>Jadikan</em><em> jawaban</em><em> tercerdas</em><em> ya</em><em>.</em><em>.</em><em> </em><em>Follow</em><em> pls</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-arsitektur-komputer-yang-mendefinisikan-tentang-subsistem-mes-645",
            "question": "11.    Arsitektur komputer yang mendefinisikan tentang subsistem mesin komputer secara hardware, baik desain logis maupun aliran proses datanya, disebut\u2026.\r\na.\r\ndata storage\r\nb.\r\noperation code\r\nc.\r\ndata flow control\r\nd.\r\nresult operand reference\r\ne.\r\nhardware-system architecture\r\n\r\n\r\n 12. \r\n\r\nBerfungsi sebagai petunjuk dalam menentukan jenis operasi yang harus dikerjakan oleh CPU, adalah komponen set instruksi bagian\u2026.\r\na.\r\ndata storage\r\nb.\r\noperation code\r\nc.\r\ndata flow control\r\nd.\r\nresult operand reference\r\ne.\r\nhardware-system architecture\r\n\r\n\r\n 13. \r\n\r\nBerfungsi sebagai sumber referensi operand berupa petunjuk pada CPU tentang perlakuan terhadap output operasi yang dihasilkan untuk disimpan pada alamat tertentu, adalah komponen set instruksi bagian\u2026.\r\na.\r\ndata storage\r\nb.\r\noperation code\r\nc.\r\ndata flow control\r\nd.\r\nresult operand reference\r\ne.\r\nhardware-system architecture\r\n\r\n\r\n 14. \r\n\r\nBerfungsi untuk melakukan penyimapanan data, adalah jenis operasi dalam set instruksi bagian\u2026.\r\na.\r\ndata storage\r\nb.\r\noperation code\r\nc.\r\ndata flow control\r\nd.\r\nresult operand reference\r\ne.\r\nhardware-system architecture\r\n\r\n\r\n 15. \r\n\r\nBerfungsi untuk mengontrol jalannya sebuah program, adalah jenis operasi dalam set instruksi bagian\u2026.\r\na.\r\ndata storage\r\nb.\r\noperation code\r\nc.\r\ndata flow control\r\nd.\r\nresult operand reference\r\ne.\r\nhardware-system architecture\r\n\r\n\r\n 16. \r\n\r\nPerangkat eksternal yang menghubungkan perangkat lain dengan komputer atau sebaliknya, disebut\u2026.\r\na.\r\nlogica\r\nb.\r\nphysic\r\nc.\r\ncommunication\r\nd.\r\nhuman readable\r\ne.\r\nmachine readable\r\n\r\n\r\n 17. \r\n\r\nPerangkat eksternal sebagai interface antara manusia dengan komputer, disebut\u2026.\r\na.\r\nlogica\r\nb.\r\nphysic\r\nc.\r\ncommunication\r\nd.\r\nhuman readable\r\ne.\r\nmachine readable\r\n\r\n\r\n 18. \r\n\r\nPerangkat eksternal yang berfungsi sebagai hardware pendukung dalam sistem komunikasi jarak jauh, disebut\u2026.\r\na.\r\nlogica\r\nb.\r\nphysic\r\nc.\r\ncommunication\r\nd.\r\nhuman readable\r\ne.\r\nmachine readable\r\n\r\n\r\n 19. \r\n\r\nMerupakan saluran atau alamat layanan secara logika dengan mekanisme tertentu yang memungkinkan terjadinya transmisi data pada komputer, adalah jenis port komputer bagian\u2026.\r\na.\r\nlogica\r\nb.\r\nphysic\r\nc.\r\ncommunication\r\nd.\r\nhuman readable\r\ne.\r\nmachine readable\r\n\r\n\r\n 20. \r\n\r\nMemiliki bentuk dan fungsi kerja secara khusus, adalah jenis port komputer bagian\u2026.\r\na.\r\nlogica\r\nb.\r\nphysic\r\nc.\r\ncommunication\r\nd.\r\nhuman readable\r\ne.\r\nmachine readable\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>11. E</p><p>12. B</p><p>13. D</p><p>14. A</p><p>15. C</p><p>16. E</p><p>17. D</p><p>18. C</p><p>19. A</p><p>20. B</p><p><strong>Penjelasan: Maaf klo salah.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-vidio-shooting-sangat-dibutuhkan-banyak-orang-untuk-mengabadi-470",
            "question": "14. Vidio shooting sangat dibutuhkan banyak    orang untuk mengabadikan momen-momen\r\npenting seperti pernikahan, film atau\r\ndokumenter sekolah, dan lain sebagainya.\r\nUsaha ini merupakan contoh peluang usaha\r\ndalam bidang.\r\na. Perangkat keras\r\nb. Perangkat lunak\r\nc. Perfilman\r\nd. Multimedia\r\ne. Vido center\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[d]multimedi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tu aja simpel</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>D</strong><strong>.</strong><strong>Multipedia</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga berguna</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terangkan-fungsi-internet-dalam-melakukan-penelitian-140",
            "question": "Terangkan fungsi internet dalam melakukan penelitian!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam penelitian, internet dapat berfungsi untuk:</p><p>1. Mencari dan/atau mengumpulkan data penelitian</p><p>2. Mencari referensi berupa artikel jurnal atau buku teks </p><p>3. Berkomunikasi dengan peneliti lain</p><p>4. Mempublikasikan hasil penelitian</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-urutan-data-pada-langkah-pertama-adalah-5-8-2-143",
            "question": "Jika urutan data pada langkah pertama adalah : 5\u00a0\u00a0 8\u00a0\u00a0 2\u00a0\u00a0 10\u00a0\u00a0 3 maka urutan data secara ascending pada langkah berikutnya dengan metode Insertion sort adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 3 5 8 10</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ascending adalah pengurutan dari angka yang terkecil ke yang terbesar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sejumlah-langkah-yang-dapat-dilakukan-untuk-mencegah-aks-251",
            "question": "Sebutkan sejumlah langkah yang dapat dilakukan untuk mencegah Akses Tanpa Izin dan    Penggunaan Tanpa Izin terhadap sistem komputer!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memberi pasword atau memberi kode very vikasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna adanya kode atau pasword , bisa meminimalisir akses orang lain untuk menggunakan perangkat yang kita miliki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-untuk-memindahkan-gambar-yang-diseleksi-digunakan-ikon-a-ling-166",
            "question": "8. Untuk memindahkan gambar yang diseleksi digunakan ikon    a. Lingkaran\r\nb. Persegi\r\nC.polygon \r\nd.garis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. garis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}